富途GME個留言板D人真係顛曬

市值跌到得翻三十零億
仲咁開心開個SH GME群
唔通妄想會爆翻上去？
分享資訊真係笑死 睇成交都知隻股已經炒完啦 成班人仲係咁話要入個grp
你地慢慢圍爐啦

人地開個group嚟豬錢關你撚事咩

開個post笑下囉 無話關我事

同連登冇咩分別

輸幾多呀

無牛牛開戶有無得去佢討論區學野

入去食女

開個group專收SH傻閪，然後喺入面扮老師，貼啲贏錢嘅圖，再間接sell吓投資課程

我都無開 齋睇

食仔okay?
利申 gay

佢哋係戇鳩啫，呢度嗰啲屌曬人哋老母

想入谷po 贏錢圖 會不會比人踢

GME綠緊

都輸左錢，點解唔自己講d 野令自己開心下呢

仲有幾多人信會ss

SS緊

樓豬而家點睇